6000-8000 budget 買gaming mon有冇推薦

話說小弟暑假補習搵左唔少想洗下錢
而家果個144hz但冇gsync果d，而家行dvi我覺得唔夠清
大家有冇推薦～

Benq 240hz